iphone新手一問

有冇得整走呢舊野

On9 ?

sorry

冇人既

No 此post完

ok thank